❤忘記我自己❤~hana~集中討論區#14

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4:

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5:

post 7--Hana出道一週年聚會~hana~集中討論區#7:

post 8--星夢幾時幫hana出碟~hana集中討論區(8):

post 9--有無人入fans club~hana~集中討論區#9:

post 10--歡迎一姐回歸 一哥加盟~hana集中討論區(10)

post 11--一心一意愛梓喬~hana~集中討論區#11

post 12--唱K記得點新歌下雨~hana~集中討論區#12

poat 13--🐻台灣MV行平安🐻~hana~集中討論區#13

岩岩開錯標題

秒負

就算你地跟我講野都係無用，你們沒有學到我對hana的愛

請不要消失希望
夜長還是有hana

hana ig story 好低胸
唔好咁啦，hana

好似d大陸淫g

hana現場live緊

繼續負皮

唔好啦

點先可以正評我？？

剩下自己 怎可走到尾

sad
訓先

可愛

最靚係妳啦

女神聯賽又黎，hana我會支持你💗💙💚💛💜🖤💝💞💖

hana同我用同一隻紙巾
hello kitty

有無人會支持

得番我一個

好似公主

唔知大家投左票未呢？

靚

多謝一輩子巴支持

hana今日仲未有update 新動態

唔知做緊咩呢？

弓喜定hana贏左一場乙組女神聯賽

估下隻手仔係邊個？

如果hana鍾意，我日日送都得

送矢車菊俾妳

打風啦，希望hana安全番屋企啦

好唔開心

有無人入黎講下野

big big channel滿月

好大風，希望hana無事

點解無哂人？

？？

譚偉權開Live吸金過萬

另外，bbc愈做愈大亦對不少藝人帶來正面影響，還可直接增加收入。據知，粉絲透過bbc送出「金幣」等虛擬禮物會由藝員及無綫拆帳，藝員可分得35%左右，例如經常開Live的藝員譚偉權（Gary）早前直播唱歌時，有粉絲大受感動而送出10萬個「金幣」（以5,133港元購買），總結後他將收到一張萬多元的支票。至於又演得又唱得但新聞多多的鄭俊弘，每次開Live短短幾分鐘便吸引大量Fans觀看，收「心心」收到手都軟， 同樣甚具「吸金力」。bbc面世近一個月，不斷加入新內容，吸引大量網民收睇，結果多次造成網絡大塞車！無綫已着手提升系統效能與穩定性，迎接未來更高的瀏覽量。

各位支持hana既巴打，可以課多啲金

今晚big big channel 有hana打麻雀

想睇

想睇直播手中j

我都都睇

今晚唔睇同盟了

今晚9點big big channel##lm
一齊支持hana

+油

10分滿分

不服來辯

好對唔住大家
希望大家可以再入黎支持hana

終於肯改名,知錯能改,我原諒你

已經對菊梓喬無感覺

醉過方知酒濃
愛過方知情重.......rip

本身無情

fans無情,小心無情fans

?

J2林永淘正撚到

點解呀

永遠支持hana💪💪💪

Jinny表示將灌錄新歌，對於菊梓喬的歌曲《久別重逢》有望成為今年「金曲金獎」，Jinny說：「有實力同受歡迎歌係值得攞，佢首歌點擊好高。（點擊可以買？）我公司冇錢買。」貴為人母的Jinny坦言現時除了事業還有家庭，問到約滿是否不再續約？Jinny說：「5年後再講。」
應該係一輩子守候？？

言外之意⋯一姐講野唔同D

隻狗好得意

係咪你嚟

晶片id係咪80418?

即係你認你係狗公

點解成日咁叫我到底我做過咩事

狗公的福音

中出羊子

rose ma

係牙

咁之前高登個post佢有無份比人起底

咩事

無

一姐

巴打,你仲會唔會支持hana？？

你無權過問

我都係關心hana

Hana 關心係幾個鐵粉囉

菊梓喬粉呢
何雁詩粉呢

忠粉全部

sorry

成班25仔咁快原諒狗公

咁叫佢入番我個post,一定要推爆個個先原諒佢,返嚟囉!!!

個個post唔爆,我唔會再入嚟,ok

就咁啦

辣殺s

好想快啲聽到hana新歌

七夕

回歸啦

大家一齊入黎再支持hana

contuie dislike

唔知有冇串錯

唔入嚟啦,開咗新post

link呢

夠100正皮貼link

= =

=,=

diu nei

尼系吾系講笑牙 xD

算啦,推埋呢個post先啦

xDDDDD

巧牙 xd

9.18 使徒行者 2

撐Venus

屌...牙如做女一喎

冇釘姐

無意見

拿埋口面喊戲又出現

Ali定牙如戲屎D

我投Ali

樣靚咪得lo
雖然呢點好多人未必同意

ali緊張場口戚起條眉個樣

仲有狂fing頭

牙如靚

你好似對人妖情有獨鍾

咁你對女優都情有獨鍾
打和super好嘛

又屈,我幾時貼過女優

你d名搞到我誤會咗係女優

你個名夠令我誤會你係戀童癖添

咁誇

因為MJ13

唔太好笑
下次努力d

貼圖會好笑D,定開個新post討論會好D

你做咗選擇我會話你知

好,我而家去開post,夠100正皮貼link

一係就去做, 唔做就算9數
婆婆媽媽成個女人咁

凡事做得太盡,緣分勢必早盡

前行勸你...珍重~

hana靚相回帶4
一早起身要post番張

🐈🐈好可愛

早晨

早，未開學？

我21號已經開左

我唔食煙

so sad

😊😊我都好憎食煙

PK

hana靚相回帶5

我都唔想開學開左學就唔可以成日諗住hana

唔洗返工咪好

都岩，開左學可以走堂

但我俾hana搞到無心向學

會好攰

日日上堂都係到j hana

唔會，係會係咁睇佢ig

不過應該多左時間睇佢live

又意淫

有咩？

你分分秒秒都有

好掛住hana

仲話冇？

block算

唔好

btw 你係？？？

block唔到我對hana既忠心

Show Blocked User - _我愛梓喬BB_

我是忠心小寶寶

你係一隻狗

乜佢咁貪錢既咩

屌 佢2個幾時分手

如果hana咁講我就算做到隻狗咁都會滿足佢

臭雞個張呢

gif唔到既

錯圖wo

睇錯咗hana

驗眼啦diu

jm9

？？？？

on9

大家點睇????

大家番哂學 無人回post

呢到得我同你要返ja

好多回條要俾媽咪簽

得我同你仲讀緊書？

你唔係做緊野咩？你仲大過我

假膠 bam

我估係掛

今年先考呈分試
要努力少少

係屋企好悶睇緊tvb四大名捕

收皮啦

女班主任好似詩雅姐姐
不過詩雅姐姐靚D

J hana咪講出黎囉

你個詩雅姐姐比狗屌

hana

block 88

我認得呢個咩字
媽媽教我不要說粗言穢語, 所以我不說

大人既世界好危險

小朋友都係返屋企做功課

都話左你改唔到

我只知道你應該是位危險叔叔

改名做狗公

梓喬姐姐都靚女
不過詩雅姐姐靚女D

_我愛梓喬BB_ 先係叔叔

我係靚仔

我好輕生

我輕生than u

收皮

屌乜鬼野輕生呀 你想去死?

180wo 呃人既

180太高唔襯hana

冇咪認左佢囉

唔理你，hana喜歡便好

回帶，hana會鍾意?

明明就係駁唔到

負埋皮仲唔係比我講中?

唔好懶醒

bbc

hello kitty震動器

好聽到呢

好聽讚

hana唱咩都咁有feel

係喇叭

手機較震機都可以XX啦,喇叭點解唔可以

？？？
黑人問號.jpg

聽左hana新歌未？好有feel

hana唱屎歌你都話有feel㗎啦,你J聲咋嘛

好過越難越愛

係，巴打識貨

很讚

行開啦

咁真係好有feel,好有共嗚
唱出我對hana既內心心情

麻煩哂狗公巴為我地完美示範咩叫做柒

又扮唔明 垃圾

真係唔明

呢到唔適合你走啦

躝

你捨得嗎？

冇人會捨得

你講咩呀

我有打錯

冇人會捨得喎

即係唔捨得啦

好亂

屌你,你中文係咪攞E㗎,咁都唔明

唔係2個講法都得咩

你重讀啦

冇問題囉好冇

笑死我

講過咁多次得小嶋話我錯

狗公憑咩笑

因為我中文比較好

又唔見你入中大

關咩事

又可以睇三生三世，有靚人靚歌聽

講到自己咁勁

sorry，我中文得3

不過dse中文都唔係考中文

如果hana做白淺一定好正

估唔到你咁都有3

只要唔再恰我，你都會有3

青瓜下年考dse

有2就滿足

我今年f1

睇你病歷仲以為f2

病歷係咩事

f2病

我覺得不行

青瓜D中文真係柒到

撩交嗌搵第二個

我說你行你就行

你仲未知自己句嘢有咩問題

杰哥不要

5g

講番hana啦

～

你都唔好得去邊

做白淺嗰女星唔錯

有啲似hana

白淺 heidi rosema

又話對一心一意

對hana1⃣❤1⃣🇮🇹

時光總不留人
難得過去幸運

咩事，你啲口水飛哂出黎

好嘔心

這叫浪漫

大家可以聽聽

唔使理我
我叫完春

收皮

連巴買咗飛未

蓮蓉酥??

酥係邊個

咪show囉

無嘢啦,我明啦

連融show

係咪第一排

唔自爆

悉尼老鼠咩

上年去睇坐得好近shiga媽
做女婿既都係唔好太高調既好

你係公G

咁你係白G

ali

唔好提佢得唔得

全仔奶過哂奶西奶腳奶屎眼

不要逃避

全仔奶過你唔奶,有得奶你咪一樣奶

你.......排隊啦

排隊係等投胎呀

不 唔好傻

食我口水尾既資格都無

芝麻街

靚相回帶

屌你老母牙

咩事牙

兩個字:好靚

整過黎

我諗無
佢唔係咁既人

睇都知有

陳屌怡一味靠整

唔好侮辱我女神

都唔純天然既

原來Hana_Kuk老公改左名

佢被迫要改

雖然改左名，但都係一心一意鍾意hana

臭雞

ho ball

點解要咁中傷我女神

化妝靚素顏唔靚有咩用

我覺得好靚，雖然比起大家既女神，hana唔係完美，但hana係天然靚樣，見過hana一次就唔會忘記到佢

講咁多咪又係肥圖隻雞

咁你知唔知hana出po叫邊個戒煙

肥圖隻雞

你想表達咩野

正常一個女仔如果唔係同老闆有路做乜對佢咁好

認真分析hana被迫做雞原因

因為廢囉,戇鳩

你地會錯意

唔好盲撑hana

腦細仲好樣過Hana

認真?

係撐

btw 無盲撐

收皮啦學人做正字刑警

唉...走啦,佢無得救

開個Ali討論區先

po多d j圖

但係會有好多唔識既人走左入黎

保養得好啫

柒柒終於都要卸任啦

我覺得hana靚啲，特別係隻牙牙

搽三十日SK2都無用

唔搽都咁靚，就算老左都咁鍾意佢

聽住先啦

hana 10大優點
1. 人靚
2. 心地好
3. 聲甜
4. 識煮野食
5. 有愛心，鍾意小動物
6. 份人樂觀
7. 獨立
8. 有童真
9. 笑容很美
10. 堅強
不服來辯

乜你同佢相處左好耐

呢d全部都係你自己既片面之詞

無料扮四條

其實自己只係一個毒撚

有冇諗過幾時收皮

未見識過菊梓喬的怒火
就唔好認做菊梓喬fans

點解會嬲

真係想睇下佢嬲

因為有你d咁既on9仔囉

仲話想睇

我唔想hana發嬲，發嬲會無咁靚

其實你個人咁on9點樣係大學生存

終於講真話了

有問題好心你睇醫生

咩真話？？

直接火化

一個人食lunch

你點知

火化嘥咗D燃料

佢好難

全個po既人都知

你個樣又唔好得去邊

你好似仲未見過

我好忙啊

兩週年應該有機

兩週年都已經

會唔會快左d

簽名會都唔出現
基本上

出左碟都冇就

11月出碟

想等狗公送比我

窮

靚湯ig張相

圖定老母

都係自己去睇

wuar好想奶

學是學J

hana：你們不理我了嗎？

丁左先啦

冇腳就

不了

hana：還是老公巴對我好

除褲

開電視

你係狗公

Legs

hana：青瓜係衰仔

hana:狗公係on9仔

學生妹

引唔起我興趣

屌....你再嘈就開過第二個post

你虛偽

仲等乜

唔好欺凌我

廢事俾你地話我唔專一

咁你就乖乖一齊J,咪再虛偽

我揀hana

最鍾意古典美

Johnny Cub

狗公wo

係咪有人要死

你j開果嗰

暫死冇

never

等你地意淫唔到

你J開個個都就死

比我屌死

走

hana?不了

唔好走啦

hana嬲嬲😡😡

開咗新post,大家閃人啦

咁多唔識既= =

全部新朋友嚟

丙全

屌你

講還講都係要貼下圖

唔好呀ching

又貼芝麻街

頂

戴耀明黎喎呢個

近排朋友介紹 聽到佢隻一輩子守候同久別重逢
一曲入魂

入埋fc先啦

TVB之前7點播咗幾個月都聽唔到

好耐無開電視

久別重逢

正wo 歌詞
陌生路人 來過添了遺憾 原是貪歡惹的恨

係好正
又唱得好有feel

狗屎垃圾你都話好食架啦

我好有要求嫁

淨係鍾意hana嗰種古典美女

咪又係食肥圖口水尾

hana輸緊好多

咪你囉 日日係到招黑

改名狗公未呀

你啞架

唔想俾人話拉黑

每次聽佢唱到
前行願你珍重~
嗰句就想熄電視

咁你退出連登啦

Just beat it, beat it, beat it, beat it

No one wants to be defeated

Showing how funky and strong is your fight

It doesn't matter who's wrong or right

都會跟住音樂一齊跳舞

你條女就唔同呢,我每次聽到佢唱
Just beat it, beat it, beat it, beat it

No one wants to be defeated

Showing how funky and strong is your fight

It doesn't matter who's wrong or right

都會跟住音樂一齊跳舞

走啦你

唔好咁啦

一係改名 一係走

其實hana知道連登咁樣會唔會嬲？

嬲有你咁既on9 fans

仙氣～

好黑

邊度？

個到囉

隻X同粒X

菊子翹

笑什麼，淫賊

你憑咩話我呀

白淺 heidi rosema

你收聲啦

81台條友韋狀黎 冇gel頭

hana老公?

咁都唔識佢？之前係亞視做
青瓜仔係咪無睇過亞視？？

係，你搵我？

改左名

我出世個陣亞視摺左

本來要改做狗公

因為俾人狙擊，避一避風頭先

邊個

我唔想知

今晚應該regina冠

小心丁到出血

巴打開post先啦
定今晚你唔洗番工？有其他打手替你？？

我感嘆下姐

隔左3代人好似會有代溝

所以你快d收皮

有po la

屌 冇得丁ali

今晚10點半做

我希望努力下

小學生要9點訓

我升左中一

咁10點訓啦

搞錯

家下我仲做緊廢青

話比媽媽知

做港姐啦，無一個有hana嗰種仙氣

hana種仙氣真係好靚

冇個得wo屌

岩hana都好過哂
有無巴打好鍾意hana呢種古典美女？

1號

宣萱>mayxxx>all

花心你對唔對住你個名

你收聲

regina成個馬賽咁

無個靚

驗眼啦

熄電視算啦

賓穎囉

要蔡一智(?算

點解唔搵hana壓場

全部都係雞

青瓜，訓左？

jo mud

？？講中文啦

貼 冠亞季 1 8 5

神燈仲唔係你?

do what

掌你嘴

go to sleep la

冠軍 hana
亞軍 heidi
季軍 諗唔到

媽媽

冠根 家姐

其實唔洗選 一早話regina

Why

邊個做都唔關我事，我既世界得hana

樣令

咁你咪鬼回po

我的世界孤單得只有hana

請善用封鎖功能

hana：剪你喪屍巴

返鄉下耕田

wawa 1比2

咁快收伏我

唔好用較剪
攞刀喇

do姐:我做

2017燈神shiga巴

美斯潛咗未

解封我啦

pish

一早潛左啦

癡撚線

屌你,美斯又柒出國際牙!!!!!!

小花..哈哈哈哈

連登死ser？？
怪怪地？

解封我啦我錯了

得啦

繞場一joe

燈神呢...

搞咩又壞ser

食屎啦咁7拎咗我依婷個冠軍

兩個啲牙都唔靚

依婷男朋友

靚過菊梓喬
我指D牙

美斯

鍾意女仔有虎牙

hana d牙靚d既

我鍾意虎牙仔
齊唔等於靚

雷乜兒中文都未識講好
成隻猩猩咁
真係切合隻big big猩猩黎選咩

算啦，等下年啦

證明一早內定

we trust dodo姐

港姐：被爆有富爸爸 雷莊𠒇愛成熟男

Do姐做特首

𠒇 乜撚野字黎架屌

美斯巴好唔服氣
呢個世界就係咁
靚既無人欣賞

[q uote]𠒇 乜撚野字黎架屌 [/quote]

hana又輸一場

哈哈

笑什麼，你跟我也是fans

今日係咁

你想講hana

我同你
唔同路

你唔係fans？

有你咪有人欣賞

講真咩

好hurt

你無權決定我係fans
你

不過無曬聲氣

你講我？遲啲做使徒2我會去影視台

幫手招黑

我指hana

口德+10

還我依婷冠軍

我到時一定提都唔提hana

燈神

到時一定話hana唱歌好聽聽

過份支持便是拉黑

勁歌總選叫Do姐直接頒獎
分平好多

想搞死樂壇咩

hana? 898

一人一票選特首
一人兩票選港姐

狙擊我一個啦
放過hana啦

佢到雁c拎金曲金

手中j?

不過好彩regina應該仲會入tvb
以後仲有得見佢

雁C呀頂你...

又話撐佢

最男最女加金曲金獎都交給Do姐決定
好玩囉
(咁玩法Hana )

DO姐:哇佢D牙...

牙牙最靚

港姐2017 冠軍雷莊𠒇老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

咪再講了

牙連仲未訓

連詩雅都贏

美斯仔柒到訓唔著

慶到訓唔著

呢層仲使講

屌....以後擺睇tvb囉

連詩雅係選香港先生㗎

呢句講咗幾多次

幽默感仲係未夠

我都睇少咗好多,你見我都成晚無上水,淨係見到有人話1號穩嬴先睇吓,點知........

撐咗1號起碼大半個月
根本冠軍料但敵唔過父幹後台
真心失望

傻佬嚟,都唔知你咁投入做乜春,有黑幕你第一日知

我一早都知
但比如你好buy小明首傳奇, 亦都好清楚美極後台勁到痴孖根
你都依然會心存盼望想小明搏到最歌番黎架
但現實係黑幕/後台 > everything

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號今晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

做假數

隔離post好撚好笑,成班tvb打手係度話要討伐tvb

2017香港先生 連詩雅

番學啦

帶咗家課冊未

邊有咁早派左？

唉屌tmr就返全日

家下放左 ?

咁今日睇吓教育電視啦

去youtube睇下hana mv算

開工啦唔夠數炒你

我學生

暑期工辭左啦

炒你隻狗公

入學校廁所打丁

好鍾意hana呢種真性情，無偶像包伏

俾regina like ig comment

我都想試下俾hana like

吓我試過

未入黎呢到之前
唔通佢依家少like咗ig cm

得你冇

55

一里通百里明 明白了計算可變簡單

做功課啦

(超突發)

香港小姐選舉原來有黑幕

屌你老味第一日知咩,成個連登洗哂版,好似開心大發現咁

很黑暗

又扮天真扮純情

我好純

Did姐已經知道有兩票
佢一早覺得5號好架啦
嬲what ar

各花入各眼
但我地係嬲點解唔係一人一票

一人一票都一樣
上年賽果

上年都幾合理，大家有唔同心水
冠亞都有唔同既人支持

就好似我鍾意hana，巴打鍾意aka？？

你又唔記得轉AC

打個比喻
肥圖唔一定俾菊梓喬攞金曲金獎

冇咁快有功課做

你岩

天台有個位留左俾你
有咩未做好快D做

同hana講我愛佢

hana:「邊撚個嚟,死開D啦,阻撚住哂,我唔想知呀!!!」

死得未

等埋

唔知hana做緊咩呢？？

起身 食飯 扌然無咀貓 扌然狗 瞓教

等咩

嬲到唔識講

等埋你

等埋hana
hana在我在

又做三生三世啦

有無同好睇緊？？

呢套嘢悶到嘔

好悶咩，幾好睇呀
好浪漫

聲色藝都屬上品既準一姐

你真係好撚中二病

唱得唔差喎

負皮嗰位有無聽架
po咗唔夠一分鐘就負皮
完全係唔理性既行為

條撚屌鐘意聽鼻音

星夢嗰3個唱live
最鍾意聽佢

扯多口煙效果更佳

聽得多都覺鼻塞

全港第一個食住煙唱歌嘅歌手會唔會好型

一味淨係識叫歌
唱歌唔係一定要叫歌先好聽
好似hana唱手中沙咁平平淡淡甜死人

你不如返去飲奶
全港第一個

喪屍巴又嚟燥底料

狗公你識條鐵咩
返回床上打丁啦

兔仔加兔牙

唔好咁惡啦

明明係雞冠加雞嘴

我見唔到

因為你係雞蟲

唔好再人身攻擊我
我明明唔係

比谷微更大陸

你唔係又點係人身攻擊呀,最多咪誹謗,你已經認咗啦

你唔好再屈我

我會好唔開心

巴打好似對hana心淡咁

我唔怪菊梓喬
只怪佢背後班人

agree

25仔青瓜

其實係咩人搞事，一個fans club可以搞到咁

你

咁你仲改唔改

為左hana咩都得

狗公 快

改都無用個底太花

都冇得洗底啦

我做過咩錯事

有無人可以幫我整理一下

你都係死撚左佢

唔好再連累別人

我都係想知

一個退縮的人是無能為你心愛的做事

仲有一句盲目擴張速度快損失慘重

你講得好岩

青瓜J緊鮑姐

青瓜搭邊個三十路

青瓜俾個rose ma你啦

ali for sure

你無資格

即係間接承認咗會啃鮑姐

又關你咩事

唔關我事

是但啦

唔同d人呀做左唔認

你有乜資格係到講野呀

我認了

5201314，hana

80418 1697 689

無法解讀

解讀唔到咁負咩皮

咁你講下點解先啦

睇錯

一碌
無用

都話青瓜係幫我嫁啦，作為第一個狙擊我咁巴打，佢一早企左係我嗰邊

你驗眼應該無數字

我唔會想幫你

sorry lo

兩個阿哥死左

下一個到你

好有氣質

真係好有仙氣

放大左仲靚❤❤

今次譚嘉儀勝出一個回合

我個嘴變到好似大口仔咁大

平心而論，邊個靚啲？

大面

肥圖左面係乜水

ok

谷微

幾正咁喎

google下再講

一早知有呢個人

唔係同你講lor

898

hanag: 狗公的只有那麼小
肥圖的大得多了

想改一個月名做
何依婷老公/男朋友

冇出色

無出色
愛一個人要勇敢說出來

呢度無你既事

青瓜俾人罰留堂了

很勵志的一個故事，多謝巴打鼓勵

你衰過丙全好多

點解咁話我

你覺得自己好過丙全

我既愛❤❤❤

單機啦

有野做 遲左返

同隻私煙比

邊個黎？？

咁出名都唔識 GOOGLE LA

咁都唔知點保護菊梓喬

咁到底係咩人？
hana fans？？

佢只係一隻狗

會員編號001

屌

原來我記住你 便忘記 我自己
沿途風雪浪急 我未會貪生怕死

會長大人

佢話你要改名

唔仔

唔係踢你出會

我要跟hana在一起

我好似係度講過
你失憶嗎

會長唔係001

咁改名

再講啦

同hana比，少左份仙氣

水土6

起碼天然

hana唔係天然？

佢係

我覺得佢唔似會整容既人。
我信你，hana

同公司又輸
女神聯賽又輸
算吧啦

係我眼中，hana係最美
人美心更美

死盲粉

我唔係
只不過，hana係我覺得係咁多明星之中最吸引到我嗰個

垃圾打死都唔認

冇撚用

佢係咩

大家有唔同鍾意既人姐，大家唔好攻擊我既喬喬

當然

盲撐個撐

縮頭烏龜

點解咁講

幾時踢佢出會

相愛很難

相咩9野愛On9

咁單戀

-100好感

做隻貓做隻狗不做情人

人來拉佢去絕育

不要

菊梓喬身邊已經夠多
多一隻又如何

我唔要做兵

冇一個可以上到最高點
死心啦狗

寶寶要安慰

自慰喇你

點樣自己安慰自己??

就爆post,下個post開返做欺凌區,好唔好?

好 正皮

唔好 負皮

= =...

hana唔想大家欺凌我

自慰都唔撚識 收皮啦

3比1

我希望俾人安慰

hana唔會俾你地恰我嫁

收皮啦死狗

厚面皮到死

死淫佬

加一

我要跟喬喬說

喬你老味 你叫ga?

淫賤不能移

點先接受我

好想打佢

fans meet見

今次唔洗改名

退出連登

今次要再搵巴打送禮

聽日早堂
好唔想番學，又遠

沒錯

都係等佢一個人回po

下一個fans meeting
有錢未必有得去
出席率低冇得去

仲有一點送禮免問

最後剩番肥圖一個fans符合條件
同hanag齊齊番房gathering

祝各位好運

hana→(I)→(0)

mola mola

唔係 (o) →(0) → (g) → (9)
菊子翹起晒喎

例如 Belle ma

好唔想番學，等陣又要自己一個食lunch

hana啲頭髮都幾靚

青瓜, 丙全同阿里同居了

唉 我地2個靚仔咁多都唔揀

或者Ali由細到大都鐘意睇芝麻街呢

辣殺

丙全屌完Ali啦

Ali G黎既

阿里含緊向上望你嗰對眼神
得隻芝麻街有機會見到

丙全:「含快D」

Ali:「雪...雪...唔...唔...」

明明就係矮

陳曉怡正好多囉

頸個條野想點...

遮住雞

柒到

淫g

肥圖隻G

忘記我自己係幾好loop

望那山與水依舊.....

無盡的JJ勁臭.....

睇使徒2預告老婆連影都無
已經期望不大

係好聽，沉得黎好正

終於落堂

今日終於聽到久別重逢

你唔係要番工咩?

其實hana知唔知有呢個討論區

應該唔知，推上報

知道一定好憎狗公

唔好啦，唔想hana嬲嬲

唔會可憐你

明C

高下立見

15 16年兩個難得一遇既高汁冠軍
原本加埋依婷湊夠三個真係不得了

年份 (冠/亞)
2010 13號陳庭欣 15號張秀文
2011 5號朱晨麗 14號朱希敏
2012 17號張名雅 19號黃心穎
2013 17號陳凱琳 15號蔡思貝
2014 15號邵珮詩 9號王卓淇
2015 1號麥明詩 4號龐卓欣
2016 6號馮盈盈 2號劉穎鏇
冠軍唔一定撈得掂過亞軍

達哥個年

兜唔到

係𠒇唔到

愛回家有陳曉怡

12 13 14 亞軍完勝
10 16 冠亞均勢

睇到

圖啦

唔好俾佢意淫

給我看一半都好

上訴駁回維持原判

開欺零post

唔記得隻字

欺0...你做1

我開唔到住.

Bye